高度懷疑終於肯認係確診

既係不嬲入咗黎，不過唔確診得住，等上頭許可。
屌，香港喎，你信政府？